工程佬配護士?

的人話工程佬配護士

但工程佬FG係17-21K
人地護士FG係31-35K

點配呀?!

好自卑

唔洗理人, 2情相悅你仲介意人眼光?

係我自己介意

個問題係資源錯配 讀同做工程嘅就明

咁你咪搵啲文員仔做女朋友囉

萬幾同兩萬幾差好遠
但2萬同3萬差唔多 最緊要有升值潛能

護士佬配工程婆？
又點睇

女既日日比人視姦
男既日日比女圍

你工都未有

你啱

工程配社工都見過

十年後
40k vs 50k
都唔差太遠嘅

政府工程師70k起薪

無自卑過
大家朝九晚六
各自搵三四皮咪又係咁過
利申: 工程搭護士

識人係醫生配工程佬添

大家都係專業
會明白收鵐唔對稱係行業問題而唔係個人嘅問題

如果個工程佬係政府E位，唔會輸比醫生太多既，星球醫生就唔計啦

做兒子配咩都得

無可能既，工程佬12*6 ，護士返shift
見面都無時間，點有可能拍拖

程繫護理

醒目又肯宣誓做港豬政府E位唔博升計番性價比抵玩過on call 36嘅醫生
做區嘅拖吓唔覆submission又一日
做project嘅打去乾收銀屌鳩個柒頭n展又一日
好啦焗住出comment求鳩其please further elucidate又交到貨
做到悶放吓sick leave請下一兩日假又唔洗好似醫護咁要同人調更呢樣個樣
搵到位卸膊盡情咁卸冇屎上身

政府工程佬先係終極荀盤日日準時放工去嘆杯咖啡揸靚車去醫院接番P嘅索護士收工鋸扒恨死佢啲同事

你是Elon Musk另計

工程佬配護士佬，幾夾

以為自己開post

咁分手啦 講完

好多朋友三十歲入左政府做engineer 同mo 同grade

工程做client不知幾好pay 係啲垃圾入唔到client先咁低人工

P更放工點鋸扒呀

最近識咗個讀nursing 既靚女
想溝
有冇連登仔可以教下我可以點做

利申:
E&M工程佬
對方係精神科護士

同佢講想佢幫你診療下你個病

工程配老師

識朋友做工程好似幾好搵

下，我十年前fg都21k,計埋Bouns 30k喎

精神科護士人工高過普通科
你地距離又遠左

Same
小學配房屋署

學湊仔 做家庭主夫

千金小姐

識人。男做揸van仔。女做大律師中學一齊到結婚。有咩問題開心就得

錢錢錢
咩都講錢

感建分

做白卡佬 近水樓台先得米

一世FG？

識一對女嘅係跨國公司CEO 男嘅係屋邨髮型師
結埋婚10幾年

差距好細
識人窮家子但靚仔,同億萬獨身女結婚
坐白金升降機,一下爆上

男嘅好靚仔？

萬中無一既二次投胎男

女家鐘意,個女都鐘意
幸運男

有乜問題？

我上司就係配護士老婆

仲要幾正

羡慕死我,個男係冇錢變過億身家
樓主個啲只係小兒科,大家都係打份工

收嗲啦
你條女都未嘈

Ching係咪就係俾正苦e撚嗰個

一齊搞移民
兩個都最高分

睇黎都似啦

政府佬咁二6架

屌呀1！

返工整親返到屋企 有護士姐姐幫手沖涼洗傷口

點識,一個男窮撚同有錢女大纜都扯唔埋

個男仔係經地產老闆娘推介比對方
男家同地產老闆娘係朋友來

Perfect match!

依家外賣仔都30k以上

自卑的地方應該係人做工程你做工程，竟然可以得17k

工程佬配男護士

似係做 consultant，剛畀正苦E屌完

識住先，你做e&m做到咁上下就會去搵佢

我啲同學都係E&M+護士，
我之前做野有個又係做電+護士，
我自己都係

我都唔明點解，係依個配搭特別多

我都好想我係咁配
求丘比特眷顧下小弟

我會努力

講真護士如果太介意對方人工嘅真係唔使嫁

30歲chart

男醫生配工程佬

護士做到殘，成日掂屎尿又污穢

咁咪唔好拍

有乜問題？
用咁多標準限死自己
好難搵到個啱嘅人架

師兄你真係太年輕。

我女友係搵得多過我，有問題？我既能力就係令我女友心繫於我。 你又得唔得？

每人能力不同，唔好因為人地講乜就話乜。講就易叫佢哋做丫。（搵個女友人工高過自己丫）

但人都係要努力 加油

一個工程佬配到護士，就有三個工程佬終身單身

冇

樓主on9

咁診唔診治到工程工作上帶嚟既精神病

做護士嘅女仔好多都唔差下
但係做工程個d好多都係油頭毒撚

唔係介意咩 咪害人啦

唔介意

介意仲問咩 ?
得把口

#3 個留言又話自己介意
樓豬精神分裂?

番part time

咁啱我番個日有班義工黎幫手

自己都睇撚低自己，仲點叫條女中意你

依家唔介意啦，心態改變咗

啱，我要努力上爬

心態改變咗啦

其實真係命運
冇諗過竟然識到護士女女

橋就我地度
女就你溝

想溝即係未啦
未溝已經認定佢，仲要開post問配唔配
你睇到自己咁低，未開波已經諗緊一齊點點點，好難想像條女會鍾意咁嘅你

A0 毒L
冇經驗

係我FF

咁咪happy ending

永遠自己一個人咪唔洗比lor

係我錯

遲啦，好快你永遠一個

咁撚自卑就收皮啦

利申工程佬配物理治療師

都係

努力d囉

你地係咪全部都係政府E&M佬

專心搵工啦

搵左啦

做Sub 仔
20K

成班工程狗真係低賤

原來識女朋友原來睇工作睇收入，唔係睇人格，性格

我唔知你地係講笑，同人見緊工定係食開軟飯？

唔係自己既野，一世都只會比人揸住個春袋.

BTW 護士臭西格，你班工程狗日頭做完狗比

client屌完，夜晚再比班護士西口西面啦，

做男人做到你地咁低賤，不如直接去考狗好過啦

我老婆係護士我係揸的士

On9仔 我有講過我睇住人工去溝女咩
要睇人工去溝醫生啦

朋友搭朋友咁識我到女朋友 睇到個標題先入黎講幾句 你咁有型 食開咩女？

師兄係政府工程師？

其實幾岩 工程都有得升嫁 只要上進就得嫁啦

文員配護士長都見過

我溝緊 大家鬥過

on 9 工程佬你做到pm 60k以上

白車佬配女醫生點睇

都係溝緊護士女女？

一齊加油

大蛤蟆想食天鵝肉